Для просмотра превью скинов необходимо выполнить несколько действий:
1. Закрыть все экземпляры Chrome, если используете Chrome и браузере на движе chromium (Yandex, Vivaldi и др.), или можно смотреть в Mozilla Firefox.
2. Запустить "Chrome show skins.lnk" или Firefox.
3. Открыть файл "index.html" в открывшемся "Chrome show skins" или в Firefox.


Для добавления новых скинов в превью надо выполнить следующие действия:
1. Открыть файл "script.js".
2. В начале файла, в блоке "$(document).ready(function () {" добавить новые строки с названиями скинов следующего вида:
	CreateSkin("%название_нового_скина%");
3. Сохранить файл.
4. Обновить страницу в браузере.

Для удаления скина из превью надо выполнить следующие действия:
1. Открыть файл "script.js".
2. Удалить либо закомментировать строку следующего вида, содержащую имя необходимого скина:
	CreateSkin("%название_скина_для_удаления%");
3. Сохранить файл.
4. Обновить страницу в браузере.